21歲生痔瘡是否悲哀？

點算 唔夠膽同人講

痾屎唔好坐咁耐